素食者比蚊咬會唔會打死隻蚊

蚊都有痛楚

根本就呃鳩人，你一出世就令母親痛苦萬分
呼吸中已經殺死無數微生物

蚊樣衰唔可愛可以打死

唔洗咁激進既， 盡量食少d 都好既

一草一木皆是生命

我知 我都有食素朋友 佢唔會迫人食素
笑下啲極端素撚

係 我連酒精搓手液都唔夠膽用 會殺死好多細菌

同埋唔打飛機

同埋唔帶套

植物都有神經，班vegan同愛貓狗撚都係racist

你係咪撈亂左動物保護撚

唔夢遺

噴好多香茅油落對腳度都得

今日個白鴿post癲癲地
應該針對返佢地
Sorry素食者

嘩
素食者咪好易中好肺炎
都係唔好痴佢地咁埋

你班7姑死撚咗去啦。

動物成分

其實素食不惹蚊

冇

講緊無知嘅豬閪

有素食者
有無素食蚊

男既蚊吸植物汁液 女既生蛋要食高營養野先吸血

啲蚊幾時先肯進化去吸脂肪

佢地唔食姐
冇話唔殺